聽我的快樂時代聽到咸

Eason

蓋清最近做咩牙？

call spring

次次睇到最後果句比人cut左 都覺得好仆街

我都試過聽到喊

蓋ching，可唔可以分享下你的快樂時代？

黑暗中漫舞先世界級
最近成日loop<黑暗中漫舞>同<完>

買了前場 再買後衛

而家唱live=唱唱下「So bad」

懷念跟yoyo青與春

佢同腦魔分享過一次

黃金時代

請問各位呢首歌詞仲有冇深層喻意?
只係睇詞去理解，總係覺得唔夠透徹。

以前把聲靚到仆街

原來當年十大專業推介有齊四大天王
而家樂壇比坤哥果班玩晒

第一位 越吻越傷心 蘇永康
第二位 情誡 王菲
第三位 今生不再 黎明
第四位 神啊 救救我 陳小春
第五位 掛念 劉德華
第六位 有你一天 古巨基
第七位 天下無雙 陳奕迅
第八位 釋放自己 張學友
第九位 一變傾城 郭富城
第十位 愛妳 許志安

嘩!!!!

又一個時代

蓋清最近好多心事

牙Fred 胡紅軍 坤哥 後庭 新四大天王

竟然係天下無雙上十大
我的快樂時代反而冇

屌

新四大天王（排名分先後）
1.坤哥
2.牙fat
3.牙醫
4.刀削
香港樂壇

成堆垃圾

以前入到十大已經好勁

牙蓋係咪沉左船？

見都坤哥連攞兩次獎就知香港樂壇仲有得救

灌到談情再灌入隧
甚至想 花光一切灌冰水

睇埋降魔的咸到收唔到聲

長路漫漫是如何走過

買了球鞋再買玩具

今晚一齊撐意大利吧
傷心的事 明天再算

離時代遠遠 沒人間煙火

毫無代價唱最幸福的歌

長路漫漫是如何走過~

願我可

on9

靜啦屎⼃⼁⼀⼁⼀⼃

見到hana 係艾豬 踩單車 巧京佢破處

我的快樂時代 單車 天下無雙

筆劃撚

Eason快歌：謝謝儂>all

唔洗驚
我一早破左佢處

收嗲啦 你也是A09來